冇廁紙用呀！(在線等)

小妹跌左卷廁所落地下 卷廁紙濕晒 爆完石冇廁紙 如果唔抆嘅話又驚臭親啲同事

有冇人過嚟拎廁紙巾比我用啊 在線等
利申中上樣

神呀救救我吧

用你條紅色底褲交換ok?

快啲過嚟 我唔想一陣比你個陣條底褲有屎跡

好撚嘔，收返埋你條男裝底褲啦

冇啊我得呢條女裝底底 有男裝嘅話我會拎嚟抆屎

要啊 我一陣都要去

仲要唔要？

你係邊

要啊 小妹又冇廁紙用

有屎跡

你等等 我屯門出緊嚟

快啲 到未？

仲ot 緊...

紅色底褲？

紅色咩黎 我想嘔呀.jpg

屌，你唔講我睇唔到
點解要引我睇

用手囉

利申 真係試過

咁污糟。。。 最後用底橫抆完再著返